早排大學叫我面試 BBA 啦，我同 prof 講我手上有幾個 asso offer ，佢嚇到鳩都縮埋

即時反客為主，依家輪到我面試間大學，反問佢我點解要讀呢間 BBA ？

唔知仲以為你有哈佛offer

幾間中學都諗住收番你repeat 你問個prof驚唔驚

打完飛機未

打完

佢地嚇到瀨屎，知我有其他 option

Asso 界哈佛

9/10

opportunity cost tends to infinity

我果時收左恒大offer
走去hea In三大
HKU個prof仲好串咁想刁難我
我忍唔住同佢講我有恒大offer 唔希罕你個垃圾offer 收皮啦你
最後佢知我咩料唔敢比offer我

稀罕。

怪唔之得你讀恆大

恒生銀行
恒生大學